<resources>
    <string name="app_name">成婚纪</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="wed_service">Q  Q:  3262007129\n微信:  15192055999\n电话:  15192055999\n邮箱:  15192055999@163.com</string>
    <string name="wed_photo_info">①易拉宝  数量 1-2张  竖版照片\n②水牌  数量 4-5张  横版竖版都要\n③展示区  数量 8-10张  横版竖版都要\n④电子相册  数量 40-50张\n请将以上所需照片按照分类打包上传至邮箱:\n15192055999@163.com</string>
    <string name="wed_rates">成婚纪将会为您提供免费的策划方案，我们不会收取任何费用。若您的婚礼由我们合作的婚庆公司来执行,将会获得更优质的婚礼体验。\n注：\n我们将会根据您以上所提供的材料设计两套PPT策划方案，选中其中一套后再次修改三次为准，上传的材料尽量全面细致，这样便于我们更好的为您做出理想满意的策划案。我们会将所有的设计图，包括效果图、源文件等等都交给您，便于您后期的设计修改。</string>
    <string name="guarantee_head_ll" formatted="false"><font color='#333333'>新郎新娘(甲方)：</font>
        \n<font color='#333333'>婚庆公司(乙方)：</font>
        \n\n根据《中华人民共和国合同法》等法律、法规的有关规定，双方在自愿、平等、公平、诚实信用的基础上就婚礼服务有关事宜达成如下协议：
        \n\n<font color='#333333'>一、服务内容：</font>甲方委托乙方为新郎：和新娘：的婚礼仪式提供相关服务。
        \n\n<font color='#333333'>二、婚礼仪式开始时间：</font>________年_____月_____日_____时_____分。
        \n\n<font color='#333333'>三、婚礼仪式举行地点：</font>_____市_____区(县)_____路(街)_____号_____酒店 。
    </string>
    <string name="guarantee_other_ll" formatted="false"><font color='#333333'>不可抗力</font>\n任何一方当事人因不可抗力不能履行合同的，根据不可抗力的影响，可以部分或者全部免除责任，但应及时通知另一方并在合理期限内提供有关证明。\n\n<font color='#333333'>合同签订地的确认</font>\n本合同以婚宴举办所在地的酒店作为本合同的签订地。\n\n<font color='#333333'>合同争议的解决办法</font>\n本合同项下发生的争议，由双方协商解决或申请调解解决，协商、调解解决不成的，可选择以下第__种方式解决：\n(一)向___________人民法院提起诉讼；\n(二)向____________仲裁委员会申请仲裁。\n\n<font color='#333333'>其他约定事项</font>\n本合同经双方签字、盖章后生效。双方对合同内容的变更或补充应采用书面形式，作为本合同的附件。附件与本合同具有同等的法律效力。\n</string>
    <string name="guarantee_service_ll" formatted="false"><font color='#333333'>主持：</font>收费________元
        \n<font color='#333333'>摄像：</font>收费________元
        \n<font color='#333333'>摄影：</font>收费________元
        \n<font color='#333333'>化妆及礼服：</font>收费________元
        \n<font color='#333333'>策划及布场：</font>收费________元
        \n<font color='#333333'>音响：</font>收费________元
        \n<font color='#333333'>鲜花系列：</font>收费________元
        \n<font color='#333333'>庆典乐队：</font>收费________元
        \n<font color='#333333'>代租车辆：</font>收费________元
        \n<font color='#333333'>其他项目：</font>收费________元，备注：
        \n\n<font color='#333333'>以上合计为________元。</font>
        \n\n本合同签订后双方约定新增加或取消服务项目的，相应费用应计入服务费用总额或从服务费用总额进行增加或扣除。
    </string>
    <string name="guarantee_pay_ll" formatted="false">1、本合同生效后即日内，甲方应按总费用________元(大写___________)的30% 即元支付给乙方作为预付款；
        \n2、策划方案经确认(含签字、微信、电话等不同方式)后，甲方应向乙方支付费用总额的60%，即________元。
        \n3、乙方代为租赁车辆的，租车费用应在合同生效即日内支付全款________元。
        \n4、10%的余款________元，应在婚礼仪式举行之前付清。
        \n5、增加服务项目的，服务费用应即时结清。
        \n6、乙方收到钱款，应即时向甲方开具收款凭证。
    </string>
    <string name="guarantee_duty_ll" formatted="false">甲方应积极配合乙方完成合同约定的各项服务；乙方提供的各项服务以及服务中所使用的各种产品，均应符合国家有关规定或行业有关规范确定的标准。
        \n\n<font color='#333333'>1、策划服务:</font>
        \n策划师：________联系电话：________
        \n(1)策划方案为乙方智力成果，仅供甲方在本合同约定范围内使用。甲方不得擅自将策划方案用于合同约定以外的其他用途或提交给第三方使用。
        \n(2)乙方应于______年_____月_____日前向甲方提交策划方案，策划方案经验收合格，甲方应予以确认(含签字、微信、电话等不同方式)。
        \n\n<font color='#333333'>2、主持服务:</font>
        \n主持人姓名：______技能：______到婚礼现场的时间：______预计结束时间：______是否佩带助理：______
        \n(1)乙方应根据甲方需求提供合格主持人供甲方选择。
        \n(2)婚礼仪式举行当日，甲方指定的主持人由于生病等不可抗拒的原因无法亲自主持的，乙方应及时提供同级别以上的主持人代为提供服务。
        \n\n<font color='#333333'>3、摄像服务:</font>
        \n团队名称：______具体人的姓名：______到达婚礼时间：______预计结束时间：______所用器材品牌和型号：______
        \n预计在______年_____月_____日制作出婚礼实况片，为甲方提供普通话版DVD光盘2碟。
        \n(1)甲方变更拍摄时间应提前1日书面通知乙方。
        \n(2)甲方应于拍摄前提供活动流程并注明必拍场景。
        \n(3)乙方应为婚礼仪式配备合格的摄像、摄影师和设备。
        \n(4)除署名权外，乙方对于摄影、摄像作品著作权中的其他权利，只有在取得甲方书面同意后方可行使。
        \n(5)乙方留有原始图像文件或复制件的三个月，妥善保管，并不得提供给第三方。
        \n(6)乙方应保守因签订和履行本合同而获悉的甲方隐私。
        \n(7)外地拍摄业务需要在原有服务基础上加收30%费用(以及车费，过路费等等)，具体视情况而定；
        \n(8)甲方应保证摄像师的人生安全，拍摄结束后送摄像师回到市区
        \n\n<font color='#333333'>4、摄影服务:</font>
        \n团队名称：______具体人的姓名：______到达婚礼时间：______预计结束时间：______所用器材品牌和型号：______
        \n预计在______年_____月_____日制作出婚礼实况片，至少提供  张照片
        \n(1)甲方变更拍摄时间应提前1日书面通知乙方。
        \n(2)甲方应于拍摄前提供活动流程并注明必拍场景。
        \n(3)乙方应为婚礼仪式配备合格的摄像、摄影师和设备。
        \n(4)除署名权外，乙方对于摄影、摄像作品著作权中的其他权利，只有在取得甲方书面同意后方可行使。
        \n(5)乙方留有原始图像文件或复制件的，应妥善保管，并不得提供给第三方。
        \n(6)乙方应保守因签订和履行本合同而获悉的甲方隐私。
        \n\n<font color='#333333'>5、化妆服务:</font>
        \n化妆师姓名：______试妆时间地点：______婚礼当天到达时间：______婚礼当天到达地点：______预计结束时间：______婚礼当天做妆容造型次数：______造型配套化妆品和饰品：______是否包含试妆、妈妈妆、伴娘妆及花童的妆：______
        \n(1)乙方应根据甲方需求提供试妆服务，以确定化妆师的具体人选和测试被化妆人员有无过敏反应；因化妆产生过敏反应的，应允许调换化妆品，如皮肤仍无法适应的，甲方可取消本项服务；对乙方提供的化妆师均不满意的，甲方也可取消本项服务。
        \n(2)化妆师人选及使用的化妆品一经确定，双方均不得随意更换。
        \n\n<font color='#333333'>6、婚车推荐服务:</font>
        \n头车品牌及型号：______数量：______颜色：______
        \n随车品牌及型号：______数量：______颜色：______婚车到达时间：______
        \n(1)乙方应根据甲方需求，为其推荐符合汽车运营管理规定的汽车租赁企业提供婚车租赁服务。
        \n(2)甲方应自行与乙方推荐的汽车租赁企业洽谈签约，婚庆公司仅负责联络推荐
        \n(3)婚车租赁费是甲方所应支付的婚车租用费用，其中包含车辆使用费、燃油费、驾驶员服务费，停车费、过桥费等其他费用由甲方另行支付。
        \n(4)甲方不得要求婚车驾驶员违反交通法规。
        \n\n<font color='#333333'>7、其他服务约定:</font>\n\n
    </string>
    <string name="guarantee_relieve_ll" formatted="false">1、甲、乙双方可协商一致解除本合同；\n\n2、一方有下列情形之一的，另一方有权单方解除合同并要求其赔偿损失：\n(1)一方明确表示或者以自己的行为表明不履行全部或部分约定义务的；\n(2)甲方迟延支付全部或部分服务费用，经乙方催告后3日内仍未支付的；\n(3)乙方未经甲方同意，擅自改变服务内容、降低服务标准或增加服务费用，经甲方催告后仍未改正的；\n\n3、在婚礼仪式举行前，一方因上述以外的原因提出单方解除合同的，另一方应采取适当措施防止损失扩大，并有权要求解约方在7日内按服务费用总额的30%支付违约金。已支付定金的，也可选择适用定金规则：甲方违反约定解除合同的，无权要求返还定金；乙方违反约定解除合同的，应双倍返还定金。</string>
    <string name="guarantee_weiyue_ll" formatted="false"><font color='#333333'>总则：</font>\n\n1、因自身原因，任何一方于婚礼仪式14日之前(不含14日)要求取消具体服务项目的，应以该项目服务费的30%作为违约金；于婚礼仪式7日之前(不含7日)要求取消具体服务项目的，应以该项目服务费的70%作为违约金；于婚礼仪式7日之内(含7日)要求取消具体服务项目的，应以该项目服务费的100%作为违约金。\n2、除本合同另有约定以外，由于甲方原因导致合同不能按照约定履行的，由甲方自行承担相应责任，并应支付乙方实际支出的费用；由于乙方原因导致提供的服务不符合约定要求的，乙方应退还该项目服务费，并按该具体项目服务费的10%支付违约金。\n3、由于一方原因给另一方或第三方造成人身伤害或财产损失的，责任方应承担赔偿责任。\n4、新郎或新娘自定的项目，即：非婚庆公司提供的，不受本合同约束，有新人自行承担责任\n\n<font color='#333333'>策划服务：</font>\n1、甲方提出单方解除合同的，乙方应采取适当措施防止损失扩大，并有权要求甲方在7日内按总则条款支付违约金，同时甲方应当支付乙方已实际支出的费用。\n2、乙方提出单方解除合同的，甲方有权要求乙方7日内按总则条款支付违约金，并有权要求乙方同时退还已收取的所有款项。\n3、由于乙方的原因，导致甲方庆典的有关资料灭失或者毁损时，乙方除尽力予以补救外，应在7日内按照该具体服务项目服务费的三倍向甲方赔偿。\n4、乙方提供的服务不符合约定要求的，乙方应当在7日内按该具体项目服务费的10%支付违约金；因乙方提供的服务给甲方造成人身、财产损害的，由乙方承担损害赔偿责任。\n5、发生不可抗力致使本合同无法履行时，双方互不承担违约责任。但是，因一方发生不可抗力致使本合同不能继续履行时，应向另一方支付已经实际发生的费用。\n\n<font color='#333333'>摄像、摄影服务</font>\n1、若甲方已确认的订单未执行状态时要求取消订单，需向乙方支付摄像师劳务费作为损失补偿；\n2、若乙方拍摄或设备出现故障(严重马赛克、黑屏、无声音、影像丢失等)，对甲方造成的损失按三倍赔偿由乙方承担；\n3、由于任一方的原因，给对方或者第三方造成人身、财产损失的，由责任方承担损害赔偿责任。\n4、甲方需对拍摄现场进行组织、安排、明确具体拍摄要求，配合乙方现场拍摄，如因组织安排不力而影响拍摄效果，均由甲方承担责任。\n5、摄影、摄像师无法按约定时间提供摄影、摄像服务的，经甲方同意，乙方应及时安排职业等级或技术水平相当的其他摄影、摄像师；乙方未做出替换安排或甲方不同意替换安排的，乙方应按该项服务费用的3倍支付违约金。\n6、由于乙方原因导致照片、影像全部或部分灭失的，乙方应退还相应服务费用，并按相应服务费用的3倍支付违约金。\n7、乙方交付的拍摄成品质量不符合约定要求的，应按该项目费用的一倍的标准支付违约金。\n\n<font color='#333333'>化妆服务</font>\n1、若甲方已确认的订单未执行状态时要求取消订单，需向乙方支付化妆师劳务费作为损失补偿；\n2、若甲方未告知化妆师有过敏反应，甲方承担责任。\n3、化妆师无法按约定时间提供化妆服务的，经甲方同意，乙方应及时安排职业等级或技术水平相当的其他化妆师；乙方未做出替换安排或甲方不同意替换安排的，乙方应按该项服务费用的3倍支付违约金。\n4、因化妆属于即时可以看到效果，所以一经确认即为双方合同成立。\n\n<font color='#333333'>婚车服务</font>\n1、乙方代租车辆的，如无法按约定时间提供服务，乙方除应及时通知甲方，并应当及时为甲方提供同级别车辆替代，如替代车辆级别低于合同约定级别的，应按约定租车款(每辆)的10%向甲方赔偿；如不能提供任何替代车辆的，应按约定租车款(每辆)的二倍向甲方赔偿。\n2、实际婚车数量少于约定的，乙方应退还代租服务费和相应的租赁费用，并支付相应租赁费用的10%作为违约金。\n3、婚车未在约定时间内到达起始地点超过30分钟以上的，乙方应支付相应租赁费用的10%作为违约金。若因婚礼当天堵车事宜，不作为违约责任\n4、由于甲方原因导致婚车毁损或违反交通法规的，车辆维修费、罚款及其他相关费用由甲方承担。\n\n<font color='#333333'>新人自定人员及服务</font>\n新人自定服务的含义是指在整个婚礼的过程中部分所需要的人员(如主持，摄像，摄影，化妆，婚车等等)和其他的服务是有新人一方自己寻找确认的第三方，跟婚庆公司无关，婚庆公司不承担任何责任。</string>
    <string name="bridegroom_title" formatted="false">各位亲朋好友，感情您及家人百忙中来参加我们的婚礼!</string>
    <string name="bridegroom_content" formatted="false">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在这样的大喜日子里，我非常激动，首先我想感谢我的父母，是他们养育了我，没有他们的呵护与关怀，就没有我的今天；（转身面向父母鞠躬，新娘一起鞠躬）其次我要感谢我的岳父岳母，感谢他们培养了这么好的女儿，并放心的将他们的掌上明珠托付给我；（转身面向岳父岳母鞠躬，新娘一起鞠躬）；再次感谢我老婆，一直给予我信任与照顾；（转身面向老婆鞠躬）；最后，我还想感谢我俩的亲戚朋友，感谢你们来见证我们这一生最重要的时刻！（面向大家鞠躬，新娘一起鞠躬）</string>
    <string name="bridegroom_father_title" formatted="false">新郎父亲讲话</string>
    <string name="bridegroom_father_content" formatted="false">
        尊敬的各位领导、各位亲朋好友：
\n大家好！
\n &#160;&#160;&#160;&#160;今天是我儿子_____和儿媳_____喜结良缘的大喜日子，首先请允许我代表我的家人及代表两个孩子对您的大驾光临表示诚挚的欢迎和衷心的感谢！
\n &#160;&#160;&#160;&#160;希望你们两个结婚以后，要在生活中互相照顾，在工作上互相支持，做对社会有用的人，做对家庭有责任的人。要孝敬长辈，和睦家庭，忠诚友爱，永结同心，用勤劳和智慧去创造美好的生活和未来。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;同时，我也特别希望各位领导、亲朋好友共同分享我们家的幸福与快乐。衷心祝愿各位领导、亲朋好友合家幸福、万事如意！    \n\n谢谢大家
    </string>
    <string name="woman_header_title" formatted="false">
        女方领导致辞
    </string>
    <string name="woman_header_content" formatted="false">
        尊敬的女士们、先生们 ：大家好!
　　\n &#160;&#160;&#160;&#160;在这个浪漫温馨、吉庆祥和的日子里,两位新人喜结良缘。能够与大家一起见证这美好时刻、分享两位新人的幸福与甜蜜，我感到非常高兴。
    \n &#160;&#160;新娘_____自参加工作以来，积极向上，勤奋工作，尊敬领导，团结同事，是一位非常优秀的员工。
　　\n &#160;&#160;&#160;&#160;婚姻是爱情的升华，也是责任的开始，希望你们婚后在工作上相互鼓励，在生活上互敬互爱、孝敬父母，将自己的小家打造成温馨幸福的港湾。
　　\n &#160;&#160;&#160;&#160;让我们共同祝福两位新人百年好合、婚姻幸福。
　　\n &#160;&#160;&#160;&#160;同时祝愿各位来宾身体健康、万事如意!
        \n\n\n &#160;&#160;&#160;&#160;谢谢各位!
    </string>
    <string name="woman_father_title" formatted="false">各位来宾：大家好</string>
    <string name="woman_father_content" formatted="false">今天，是我女儿_____和女婿_____举行结婚典礼的喜庆日子，首先，我对各位嘉宾的光临，表示热烈的欢迎和真诚的感谢！同时，对两位晚辈的爱情走向成熟、迈入婚姻而表示良好的祝愿！
\n &#160;&#160;&#160;&#160;在这喜庆的日子里，作为父母，也要向女儿女婿表示热烈的祝贺，祝你们永结同心，白头偕老！
\n &#160;&#160;&#160;&#160;最后，作为父母，我们想说：你们要学会感恩。感恩父母，感恩亲人，感恩领导和同事，只要你们常怀一颗感恩的心，你们一定会生活的很幸福
\n &#160;&#160;&#160;&#160;今天是你们的新婚庆典，也是各位亲朋好友聚会和团圆的机会，借此机会祝大家身体健康、万事如意！
\n &#160;&#160;&#160;&#160;最后，再次感谢各位亲友的光临，希望大家今天能开怀畅饮，共同分享这美好快乐的时刻！
\n\n\n &#160;&#160;&#160;&#160;谢谢！
</string>
    <string name="zhenghunren_title" formatted="false">证婚人讲话</string>
    <string name="zhenghunren_content" formatted="false">尊敬的领导、各位来宾、女士们、先生们：大家中午好！
\n &#160;&#160;&#160;&#160;今天是个大喜的日子是:_____先生和_____女士喜结良缘的日子，在此，让我代表在座的各位来宾，祝新郎新娘新婚快乐，吉祥如意！也祝在座的各位来宾，身体健康，万事如意。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;我受新郎、新娘父母的委托，担任他们的结婚证婚人，在这神圣而又庄严的婚礼仪式上，能为这对郎才女貌、珠联璧合、佳偶天成的新人作证婚词而感到万分欣喜。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;现在，我郑重宣布：新郎和新娘的感情是真挚的，他们的婚姻程序是合法有效的！我为你们作证！在座的亲朋好友为你们作证！
\n &#160;&#160;&#160;&#160;值此美好的时刻，让我们共同祝愿这一对新人新婚愉快、永结同心，白头偕老，共同创造美好的未来！
</string>
    <string name="zhuchiren_title" formatted="false">主婚人讲话稿</string>
    <string name="zhuchiren_content" formatted="false">
       \n &#160;&#160;&#160;&#160; 今天是_____年___月___日，是_____先生和_____女士喜结良缘的大喜日子。首先欢迎和感谢各位的到来！
  \n &#160;&#160;&#160;&#160;  作为主婚人，我也十分高兴为大家介绍两位新人的一些情况。新郎   是个为人正直，处事谦和的好孩子；新娘   女士是一个性格开朗，心地善良，心灵手巧、善于持家的好姑娘。
   \n &#160;&#160;&#160;&#160; 新婚，是人生的一个新里程牌，标志着新生活的开始，也意味着从此将肩负起更多的社会和家庭的责任。为此，我作为主婚人，也在这里给两位新人提两点希望。一是希望两位婚后要继续发扬中华民族的优良美德，做孝敬父母、尊敬长辈、团结邻里的榜样和模范。二是希望小俩口婚后要互敬互爱，互相帮助，互相支持，共创生活的甜蜜、事业的辉煌。
 \n &#160;&#160;&#160;&#160;  最后，再一次的祝福你们这对新人生活幸福美满，祝愿各位嘉宾、各位朋友事业有成，前程似锦
    </string>
    <string name="qingdao_wedding_flow_title" formatted="false">青岛地区结婚婚礼流程</string>
    <string name="qingdao_wedding_flow_content" formatted="false">一．新娘家发嫁准备
\n\n 清晨新娘化妆，新娘在伴娘陪同下化妆,摄影师，摄像师同时为新娘家拍摄，新娘的妈妈和亲戚们忙着包饺子，擀宽心面。新娘准备好嫁妆，准备好喜饭和招待用的喜糖盒茶水等。专人负责（1）贴好新娘家小区门口，外门防盗门喜字，（2）用红纸缠好放鞭炮的杆子，悬好鞭炮，按照从小区门口到家门口的顺序贴好小区内灯杆，树上的小喜字，贴小区的古力井盖，贴好家里楼道的喜字。

\n\n 二.准备婚车（提前一天与车队司机确认好地点和时间）
由车队总管组织车队车辆，到牵手指定地点（薛姐婚车装饰：大地商场后面童装一条街，电话：15615322834）并拉上摄像师和摄影师（或者是摄像师和摄影师直接可以到新郎家）记录号车牌号，编号车队顺序，留下每辆司机的联系方式以方便联系。有专人负责从装婚车的地方拿上新娘的手捧花，手腕花，胸花（新娘新郎，伴娘伴郎，双方父母）

\n\n 三.新郎家新房准备（有专门的人负责）
\n（1）贴好新房楼道窗户，墙壁及防盗门喜字，贴好小区内灯杆，树干，各路口，小区大门喜字，古力盖红纸，将6支放鞭炮的杆子用红纸包好。（2）工作人员吃饭.（3）由专人把从婚庆的拿的鲜花交给新郎及总管。

\n\n 四.车队出发到新娘家（由车队总管确定无其他问题再准备出发，掌握好出发时间，沟通好迎亲路线，不走回头路）
\n（1）车队一般先是摄像车或领队车，然后是花车，然后是车队这个时候新郎家要找人去贴喜字引路。切记贴的时候不要走回头路哦。新郎和伴郎一起出门去接新娘，并带上新娘手捧花和手腕花，给女方的胸花以及“叫门”红包，行前郑重地告诉父母，将要接回新媳妇来啦。（2）将一床被子抱到主婚车后座放好，伴郎负责带好猪肉，出发前组织有关人员安排跟车事宜，由相关人员带好在路上用的小喜字（十字路口 过桥 阴面 或碰到其他迎亲队伍是撒小喜子）（3）在车队从新房出发时要通知新娘家人已出发，了解新娘家准备情况，掌握好行车速度。在快要到新娘家的时候提前再次联系新娘家人做好放鞭炮的准备。
\n\n五．到达新娘家
\n快到新娘家的时候主婚车不要紧跟录像车，给摄影师和摄像师留出时间，录像车先到达新娘家并协商控制好主婚车到达时间，通知新娘家人做好放鞭炮准备，等到主婚车到达后再放鞭炮。
\n\n六．进门
\n（1）下车时伴郎开门，并提着猪肉，带好胸花，与新郎一起进入新娘娘家，把猪肉狠狠得摔在新娘家地上（寓意：摔得越响日子过得越好）
\n（2），新郎开始叫门，渲染热闹气氛。不要害羞，放开你最大的嗓门，接受新娘的姐妹或朋友“刁难”吧。也许你要高唱“月亮代表我的心”；也许你要用不同的语言对新娘说我爱你；也许你要源源不段地塞红包，直到新娘家满意为止。除非你带了最强悍有力的亲友团，可以减少你的“表演”时间。注意，有的新娘的朋友是要关两道门的，也就是说，就算你顺利通过了大门，卧室门也是不小的一关，千万不要在第一关的时候把红包都发完了，否则，就难见到你的新娘喽。（3）新娘和新郎吃“滚蛋饺”时，不管你多饿，饺子口味多鲜美，千万不要贪吃，弄得一个不剩，饺子必须剩下双数。（4）吃完饺子时新娘新郎互带胸花，还要把新娘事先藏好的鞋找出来，并要做欢天喜地状帮新娘穿上红色的婚鞋。（5）新娘家人主持改口，敬茶等仪式，新郎改口将叫了很久的叔叔、阿姨变成爸爸、妈妈。给父母佩戴胸花（新郎给岳父带，新娘给妈妈带），摄影师摄像师组织新郎和新娘家人朋友一起合影，照全家福。

\n\n七.准备从新娘家出发（出发前确认好是否能出发）
\n娘家的仪式结束后就要到婆婆家了。出发前，新郎的父母为新人缠上红腰带。伴郎、伴娘要拿两个喜盆，一个盆里装着枣、花生、桂圆、栗子，意为早生贵子。另一个盆里要放上新娘家擀的宽心面，小饺子和一双红筷子。（备注:结婚那天，新娘家为大，所以新郎一定要最终新娘家的习俗。）安排新娘家人员跟车，化妆师，摄影师，摄像师等。

\n\n八．从新娘家出发
\n车队从新娘家出发时要联系新郎家人，新郎家了解情况掌握好行车速度和到达新房的时间。途中撒小喜字，在快要到达新房时及时通知新郎家人做好放鞭炮的准备。
\n\n九．招待人员
\n新郎家人提前准备好和车队司机的红包，喜糖，喜烟与车队总管一起发给车队司机，并招呼新娘家的贵宾休息喝茶，将红包发给新娘家抬箱的贵宾。
\n\n十．到达新郎家
\n（1）有车队总管负责录像车提前到达新房，通知新郎家人做好放鞭炮准备，通知摄像师和摄影师做好准备。主婚车一进开始放鞭炮。（2）车辆停稳后新郎家家人安排将嫁妆抬进家中，由姑姑，奶奶负责将脸盆包袱接入家中。（3）伴郎为新郎开车门，然后新郎给新娘开门搀扶新娘下车。
\n\n十一．进入新房（确认好滚床的小朋友已滚完床）
\n进入新房后，新郎新娘先在门口坐好，新郎换鞋，由新郎家人组织拜天地仪式，
\n\n并在伴娘的准备下给男方父母敬茶，婆婆要给红包！让小男孩滚完床，新娘新郎进入洞房。然后，男方家儿女双全的（或有儿子的）女亲准备宽心面，一对新人在新房摄影摄像一番，吃宽心面。安排几个小朋友在旁边喊“生不生？”，新娘吃着半生不熟的宽心面，羞涩地回答：生！
\n\n十二．拍外景（一般是到唐岛湾拍外景）
\n跟车人员上车确认好每辆车不空车，到唐岛湾的路线车队总管提前确认好。
\n\n十三．组织家人及朋友到酒店
\n新郎家仪式结束后，总管组织新房长辈及其他人员准备前往酒店，安排布置酒店有关事宜。
\n\n十四．从拍外景地点到酒店
\n录像结束后，车队总管马上联系酒店总管，通知车队准备前往酒店，即将到达酒店时再次通知酒店总管和婚庆人员准备放鞭炮和礼炮事宜。在新人到达酒店前，就要安排亲朋好友在门口迎接。车队总管负责录像车提前到达酒店，摄影师和摄像师做好准备，酒店总管负责提前安排人员将鞭炮放在指定位置，安排好放鞭炮人员，等主婚车进入后放鞭炮。新娘新郎下车进入酒店。
\n\n十五．酒店事宜及仪式开始
\n（1）新郎新娘到化妆间休息，新娘换衣服并做头发化妆，新郎可以到迎宾区迎宾。新郎和新娘的父母都可以迎宾，总管负责确定迎宾人员都已到位。确认证婚人和新人单位讲话领导是否到位，同时为其带好胸花。（2）总管确认好参加喜宴的人员到位情况，确保重点桌位的到位情况，还要与婚庆公司人员，司仪的联络沟通，商量准备的开始时间。在总管各方面确认好后与婚庆公司联系典礼开始。


\n\n &#160;&#160;&#160;&#160;按照青岛的风俗，婚宴一般是在中午举行，所以时间一般定在 11：28，11：38，11：58，12:08,12:18这样的吉利数字上。

　\n &#160;&#160;&#160;&#160;　1.婚礼仪式程序。由于每位主持人都有自己的风格，到时候按照自己的想法可以和主持人沟通。如果你参加过多次朋友的婚礼，你就会知道，最好的仪式就是快。游戏要少，客套话少，越快开饭客人们越高兴。整个仪式上通常包括主持人介绍，主婚人致词，证婚人宣读结婚书，新人父母上台，新郎新娘交换戒指，三鞠躬，双方父母代表讲话，新人开香槟，切蛋糕，点烛台、喝交杯酒、游戏等。

　　\n &#160;&#160;&#160;&#160;2.仪式结束后，新娘换上红色的敬酒礼服，与新郎、伴郎、伴娘一起为在座的宾客一一敬酒，表示感谢，并接受祝福。新郎新娘敬酒时喝的酒要换上提前一天已经放好了气的可乐，不然这一圈子敬下来，酒量再大也要晕了，无法进行后面的项目了。

　\n &#160;&#160;&#160;&#160;　3.敬酒结束后，新郎新娘象一道风景矗立在舞台上，接受一拨又一拨亲朋好友的簇拥，拍照留念。

　\n &#160;&#160;&#160;&#160;　4.按照青岛的习俗，晚宴是答谢帮忙朋友，不再像白天那么隆重，却比白天还热闹。虽然闹房已经越来越简单越文明了，不像以前要回到新房里去“大闹天宫”，只是在酒店里简单地把“摘光棍帽”这样必须的闹房项目搞一下，所以新郎只要堵好耳朵，过了这一关，繁忙的一天就结束了。

　\n &#160;&#160;&#160;&#160;　幸福甜蜜的二人世界，从现在开始了。



\n\n\n以上婚礼流程谨供新人参考
\n\n牵手携手全体工作人员预祝新人：新快快乐，白头偕老！
                    \n\n 青岛牵手文化传播优先公司---奉上
</string>
    <string name="qingdao_mores_title" formatted="false">青岛风俗习惯</string>
    <string name="qingdao_mores_content" formatted="false">青岛牵手婚礼策划中心作为青岛市婚庆行业的领导者，自成立后历经几年时间精心打造了无数场个性化婚礼，也对青岛本地人的结婚习俗具备较详细的了解。在此小编有义务为忙碌的准新人们详细的介绍下当地的风俗习惯……

   \n &#160;&#160;&#160;&#160;青岛做为一个新的移民城市，青岛本地人和外来定居人员各自的风俗习惯交汇融合后，在近百年的发展传承中， 逐步形成了青岛地区独特的结婚习俗。虽然这些婚习的形成年代并不久远，但是已经逐步成为青岛本地人婚礼上必须遵循的习俗。

\n &#160;&#160;&#160;&#160;古时候通过媒婆介绍,双方父母同意,那就由女方父亲定下一个黄道吉日,男方准备好财礼去提亲,财礼一般都是有金银、珠宝首饰、绫罗绸缎、点心等。

\n &#160;&#160;&#160;&#160;虽然这些习俗在现代化中慢慢消失，尤其是这些繁文缛节，但在在这近2000场婚礼中还是有很多传统世俗的体现。

\n一、订婚
\n &#160;&#160;&#160;&#160;订婚的日子现在一般是由双方的家长协商决定的，订婚中的风俗主要体现在订婚所带的礼品和礼尚往来的程之中。

\n聘礼：
\n1、礼品
\n &#160;&#160;&#160;&#160;订婚当天，新郎要带的聘礼有订婚戒指等首饰、礼金、两条红腰带、两个红包袱、衣服至少两套(要有棉袄，俗话说婆婆的袄传到老)、小六样，女方家要给男方准备一双新鞋(叫丈人鞋)。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;2、礼金：也叫订婚钱或彩礼钱，这个数字在7年前的时候是10001元，即万里挑一，现在是水涨船高了。不过，这个金额是依据经济条件而定的。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;3、小六样：6斤肉、6条鱼、6瓶酒、6盒点心、6盒糖、6扎粉丝。在青岛的订婚场上图吉利，这小六样也是有讲究的，比如，六斤肉必须是一刀切的；六瓶酒不能全是红酒，一般是“4白2红”，即4瓶白酒、2瓶红酒(条件好的也可以全部送白酒)；六扎粉丝要用红线扎起来，寓意长长远远之意，六条鱼可以选择黄花鱼或者加吉鱼。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;4、首饰：给女方的首饰是不能少的 ，一般有项链、戒指、耳环、手镯等需要是成套的，最好事前由新娘选好。
\n程序 ：
\n &#160;&#160;&#160;&#160;订婚这一天，新娘家要招待，找一位第三者来主持。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;一般在中午以前新郎和父母带着聘礼要到达女方家，聊天过后，新郎就要给女方父母敬茶、改口，叫“爸妈”了，这时家长会把准备好了的“改口费”分别送给新郎、新娘，每个红包的数目要双数，钱数一般在200元以上。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;然后两家人凑在一起，定下结婚日子。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;酒席：新娘家事前应该定下酒席，请男方家吃饭。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;男方在离开时，女方应该将男方送来的小六样(肉除外)，返一半回去。还要给男方回一定的礼金，也叫回礼，意指给新郎的行头钱，即买西装、鞋的钱。
\n二、结婚
\n &#160;&#160;&#160;&#160;结婚的风俗从头到尾都有所谓的”规矩” 首先，结婚喜字要从路口往家贴 ，意为将喜气迎进门。结婚头一天新郎新娘两人是不见面的，结婚当天新郎要在中午11点之前把新娘接到新房或酒店。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;其次，就是新郎新娘在出发前需要做的准备。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;新郎出发前：新郎家要准备6盘东西：苹果、橘子、花生、大枣 、点心、烟(一般是两盘干果，水果、糖、点心等自由组合，烟不摆盘，除非其他东西没准备齐)，用粉红纸垫在盘底。出发前，由伴郎给新郎穿衣打领带，由母亲整理，然后新郎经父母许可后出发。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;出发后：家中马上将喜字等贴好。安排好迎接娘家人、接喜盆、下宽心面人员。喜字分镜喜、窗喜、床喜、路喜等，贴路喜要从路口往家里倒着贴，一直贴回家，古力盖、消防栓等用粉红纸贴上，贴喜字规矩是“迎头见喜”，即新郎新娘一路上走过来迎头的前方墙面要贴喜字。

\n &#160;&#160;&#160;&#160;新娘出发前：准备好带走的东西：两个盆，盆中放枣、花生、桂圆、栗子、红筷子、宽心面(2扎，用红线扎一起，越宽越好)六样物品，盆用红包袱(订婚时送过去的)包好。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;当然，新郎想要见到新娘可不是那么容易的。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;“堵门”：新郎、伴郎携带红包、结婚证、手捧花、胸花等到达新娘家，新娘的伙伴都堵在门口刁难要红包，这叫“堵门”。开门后，新郎经过新娘父母许可后，可去突破第2道“防线”：新娘背朝门坐在卧室的床上，卧室门由女伴堵着，接受完刁难，塞上红包后，就要进去找新娘的鞋，找到鞋后，新郎新娘一起在床上吃“滚蛋饺”，一般盛6个，吃4个留下2个，留个想头，表示还回来。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;  接亲：吃完水饺后，新郎新娘一起出来，新人拜见父母，给父母吃喜糖，敬茶。女方离开时要有送亲的人，女方的舅舅、哥等提着两个包袱。这时候的规矩是不能倒手、不能放，一直上车，新娘出门不能回头、不能说话，不到新郎家不能说话。接亲要安排双数车队，副驾驶上都要坐一个平辈的人押车，一般是新郎的弟兄。 新娘上礼车后女方家长将一碗清水，稻谷及白米撒向新娘，代表女儿已是泼出去的水，并祝女儿事事有成有吃有穿。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;   新人进门：新人进门后，新郎进门跟父母汇报，并介绍一下送亲的女方家人。女长辈接包袱，注意用和送包袱的人相反的手接，途中不能倒手。其中一人把栗子、枣、花生、桂圆、莲子等洒床上、褥子底下，另一人下宽心面。接下来，新人拜见父母并敬茶，然后进入卧室，坐到床上吃宽心面，在家人合影过后，就可以前往酒店了。以上这些内容是指青岛一般家庭的情况，在一些细节上、顺序上不同区市规矩也不同。

   \n在此过程中，有些必须要遵循的风俗。以下就是整理的13点结婚中的习俗。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;1. 出门不要回头观望 ，寓意不回头。新娘出门不要哭泣，一是不吉利二是容易破坏妆束。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;2．由新娘家准备水饺在新郎进门后由新娘的女性长辈下锅煮熟端给新郎新娘食用。娘家吃饺子时碗内要留下双数，意为成双成对。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;3. 新娘家提前准备好红枣、花生、栗子（寓意早生子）用红绳穿两串，放在一个红色带喜字的盆内。另准备用红绳捆好的宽心面两把、红筷子两双，放在另一个红色带喜字的盆内。这两个盆分别用红包袱包好，待新郎新娘出门时交给伴郎携带到新郎家中备用。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;4. 丈母娘要提前准备红腰带2条，在新郎接了新娘即将出门时为新郎和新娘亲手扎上，（寓意婚后生活红红火火）。新郎的红腰带可以一直扎着直到婚礼当晚结束，新娘的红腰带因为扎在白婚纱外面不太雅观，所以，可以到房间里把腰带扎到婚纱里面，也要扎到当晚结束。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;5. 新郎新娘下车时，要从同一侧下，不要分开下车，否则不吉利。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;6. 不要给怀孕的女子发请贴，因为怀孕的不宜参加婚礼，否则双喜相冲。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;7. 新郎去新娘家按照青岛当地习俗要准备敲门红包多个，当女方亲友为难新郎不给开门时就需要投递红包讨好对方以便顺利进门迎娶新娘。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;8. 新郎接亲出门后，开始帖喜字，要由未结婚的男子来帖，同时贴喜字的顺序也是有规矩的，要由外向里帖，最后一张是帖在家门的喜字。意思为迎喜进门。记住顺序不要搞错。
\n &#160;&#160;&#160;&#160; 9. 新郎新娘在双方家都需要给父母剥糖、敬茶、点烟。（寓意双方婚后要孝敬父母）
\n &#160;&#160;&#160;&#160;10. 新郎接新娘的行车路线不能走回头路，也就是出发的路线和回来的路线不能是一条路。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;11. 洞房的新床要请一个健康的小男孩在婚礼前滚床，滚床前铺床时可以在床上撒上红枣、花生、栗子、以及硬币数枚。可以请录像师傅到场录下。记得滚完床后要给小男孩红包哦。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;12. 在新郎家吃宽心面的时候，要请一个小男孩 高声问新娘子：“生不生？”
\n &#160;&#160;&#160;&#160;新娘子记得一定要说：“生” 。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;13. 请伴郎或伴娘给新娘准备一条红色的毛巾被，以备外出录像时，需要坐时铺着。因为新娘子当天是不可以落地的。


\n\n三、婚后
\n &#160;&#160;&#160;&#160;闹房是婚礼中必不可少的，俗话说“新婚三日无大小”。所以不分大小辈份，亲友都可以闹新房捉弄新娘，由于乡俗以为不闹不喜、越闹越吉利，因此，闹房常会使新娘叫苦不迭。婚后3天，新娘由新郎陪同回娘家，叫“回门”。胶州等地是婚后第2天新郎、新娘到女家认亲，第3天返回男方家，第6天新娘父兄或弟侄到男家探亲，第9天女方接新娘回家，叫做“叫二，还三，住九”。以后按正常亲戚走动。

\n &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;以上婚礼风俗谨恭新人参考借鉴。
\n &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;牵手携所有工作人员预祝二位新人：
                    \n &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;新婚快乐
                    \n &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;百年好合
                      \n\n\n &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;青岛牵之手婚礼策划机构
                                 \n\n\n &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160; 奉 上
</string>
    <string name="protocol_guide_title">婚礼当天礼仪之道</string>
    <string name="apply_wed_remark">请简要描述您们的爱情故事，爱好，预算，性格等等，您填写的越详细，就越有助于我们我们为您做出更好的策划方案以及婚礼预算，想得到更好的婚礼策划方案，请到“我要出方案”进行填写您的相关资料，完全是免费的哦。</string>
    <string name="protocol_guide_content"></string>
    <string name="apply_wed_hotel_info">成婚纪跟各大酒店形成亲密合作伙伴，通过成婚纪定酒店，不仅优惠更多，而且新娘即可获得来自德国的维可莎美体内衣，打造出最美的新娘。\n1.凡是宴会满十桌或者婚宴费用满20000元即送德国维可莎vacshaper价值2580元的美体内衣一私人定制版。\n2.凡是宴会满二十五桌或者费用满50000元即送德国维可莎vacshaper价值6000元的美体内衣一私人定制版。\n3.凡是宴会满四十桌或者费用满100000元即送德国维可莎vacshaper价值12980元的美体内衣一私人定制版。</string>
    <string name="invite_person">邀请人<font color='#C8C7CD'>（非必填）</font></string>
    <string name="wed_date">婚期<font color='#C8C7CD'>（非必填）</font></string>
    <string name="wed_money">预算<font color='#C8C7CD'>（非必填）</font></string>
    <string name="wed_hotel_book">酒店预订<font color='#C8C7CD'>（非必填）</font></string>
    <string name="wed_remark">备注<font color='#C8C7CD'>（非必填）</font></string>
    <string name="invite_rule_string">1.每个有效单的劳务费请与举办该活动的商家自行沟通，活动到达截止日期即为该活动结束，请及时自行与商家结算。\n2.每个人生成的专属二维码既可以通过微信分享给其他人，也可以当面展示给他人。只要别人填写资料即视为有效单。\n\n推广话术参考:\n哥或姐，你身边有朋友要结婚吗? 推荐一个在成婚纪签单成功就返给你婚礼单值的10%。</string>

    <string name="iphone_8">iPhone 8</string>
    <string name="lucky_bead">周大福转运珠</string>
    <string name="beats_headset">Beats 耳机</string>
    <string name="xiaomi_scales">小米体重秤</string>
    <string name="baofeng_vr_glasses">暴风魔镜VR眼镜</string>
    <string name="iqiyi_month_card">爱奇艺月卡会员</string>
    <string name="iqiyi_month_card_no">爱奇艺月卡激活码</string>
    <string name="boom_rule"><font color='#eb6100'>抽奖规则：</font>\n·每领取四次爆米花获得一次抽奖机会，可多次抽奖\n<font color='#eb6100'>奖品发送：</font>\n·现金红包，即时到账，可随时提现\n·爆米花可到所有活动指定地点领取\n·美体内衣在“我的奖品”里领取填写收货地址、联系人、联系电话后七个工作日内发送完毕</string>
    <string name="photo_video_info1">成婚纪平台将永久免费为您专业保存您的新婚视频和新婚照片，可以随时在线播放，也可以随时到成婚纪官网<a href='http://www.chenghunji.com'>http://www.chenghunji.com</a>进行下载。</string>
    <string name="photo_video_info2">上传流程:\n①摄影师/摄像师以您在婚庆登记的号码为主体上传\n② 婚庆公司在线审核\n③ 审核通过后自动短信通知您\n④ 在线观看欣赏或者电脑端下载(手机端跟电脑端同步)\n⑤ 如有疑问，请联系为您服务的婚庆公司或者摄影师/摄像师</string>
    <string name="get_prize_rule">礼品兑换来源：\n一、通过酒店订婚宴；\n&#160;&#160;&#160;&#160;a:婚宴费用二万元以下赠送德国360元的美体内衣或国际品牌彩妆\n&#160;&#160;&#160;&#160;b:婚宴费用满二万元赠送德国2580元的美体内衣或国际品牌彩妆\n&#160;&#160;&#160;&#160;c:婚宴费用满十万元即送德国12980元的美体内衣或国际品牌彩妆\n二、通过平台定婚宴\n&#160;&#160;&#160;&#160;a:将获得比酒店更优惠的独家优惠\n&#160;&#160;&#160;&#160;b:婚宴费用二万元以下赠送德国2580元的美体内衣或国际品牌彩妆\n&#160;&#160;&#160;&#160;c:婚宴费用满二万元赠送德国5000元的美体内衣或国际品牌彩妆\n&#160;&#160;&#160;&#160;d:婚宴费用满十万元即送德国12980元的美体内衣或国际品牌彩妆\n\n礼品领取方式：\n&#160;&#160;&#160;&#160;预定成功将会收到带有兑换码的短信，填写兑换码后即可领取\n&#160;&#160;&#160;&#160;1、到成婚纪平台领取——以邮寄为主\n&#160;&#160;&#160;&#160;2、到当地维可莎品牌商场专柜领取（视当地商场入驻为准）\n&#160;&#160;&#160;&#160;3、到成婚纪指定地点领取—随时会在成婚纪app进行更新提示\n\n特别提示：\n&#160;&#160;&#160;&#160;通过酒店订婚宴和通过平台定婚宴的赠送礼品，只能选其一。\n&#160;&#160;&#160;&#160;详情请咨询15192055999（同微信）\n\n\n</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="login_info">登录即表示您同意<u>《成婚纪用户协议》</u></string>
    <string name="read_less">收起</string>
    <string name="read_more">展开</string>
    <string name="my_order_info">平台担保礼品均是正品，愿承担相应责任！您将在1个月内收到礼品（因从国外正品渠道采购，会有延迟，详情请咨询：400-6277-086，或拨打7*24小时客服热线：15192055999同微信）</string>

</resources>
